# Unionwell Portugal

Sediada no sul da China, a Huizhou Unionwell é profissionalizada na criação e fabricação de variedades de microinterruptores, módulos e outros componentes eletrônicos precisos e econômicos, que foram amplamente montados com várias marcas, local e globalmente. Localizada na entrada entre Shenzhen e Dongguang, a oficina da Unionwell abrange mais de 22.000 metros quadrados, nossa equipe de P&D e profissionais técnicos desfrutam de uma profunda experiência de sucesso honroso há mais de 20 anos. Com criatividade sucessiva, a Unionwell é particularmente forte na realização de séries de microinterruptores de alta eficiência, séries de comutadores à prova de água, séries de comutadores rotativos, séries de comutadores de botão e outros tipos de comutadores, com produção total de 300 milhões de peças anualmente. Sendo totalmente testados e em conformidade com a certificação de laboratório UL, ENEC, EK, CQC, nossos comutadores de qualidade são absolutamente a melhor chave para ativar ou desativar a maioria dos instrumentos eletrônicos, eletrodomésticos, eletrônicos automotivos e ferramentas elétricas.

Somos uma empresa de fabricação de switches com mais de 25 anos de experiência na fabricação de switches. Todos os nossos comutadores têm aprovações UL, ENEC, EK, CQC etc. Nossos interruptores são amplamente utilizados em instrumentos eletrônicos, eletrodomésticos, eletrônicos automotivos e ferramentas elétricas, capacidade de produção anual superior a 300 milhões de unidades de interruptores.

For More Information :  https://www.unionwellportugal.com